其實光復元朗個終點係元朗警署對面嘅大球場有冇得諗？

先利申：完全唔熟呢區，而且冇去過實地勘察。

個人係撐搞元朗嘅就一定要和理非大遊行。我覺得與其由班勇武義士因爲搞人祠堂墳頭俾人點相，俾班鄉黑打或甚日後俾人搞，不如將個矛頭直指返警察漠視犯法行為，警署拉閘，999打唔通好過？

因為班鄉黑721好明顯就唔係因為示威者踩到佢地條尾而出現嘅，嚴格來說同我地並無立場衝突。與其因爲光復嘅行動引發到佢地真心搞示威者，不如將個主軸放返喺警察到。因為今次警察嘅做法其實係影響左全港700萬人。如果可以spin個主要目標做警察會唔會可以令更多人去？因為主動搞黑社會其實某程度上係玩命。你路又唔夠人熟，仲要喺正人地主場搞只會送死。而且元朗並非金鐘灣仔，冇咁大商業價值。就算有，都係佢地圍內嘅生意多，好難令到警察有所忌諱。

所以我認為應該將個重點放返落警察度。

一來，班鄉黑唔可以咁明目張膽搞你而同時警察冇得唔做野。因為如果佢搞你只會令警察落入一個萬劫不復嘅位置。警察唔做野？姐係香港警察需要黑社會保護啦！姐係香港警察係警黑合作啦！警察做野？姐係警察打完齋唔要和尚啦！咁樣唔單止係落警察面，仲令佢地同班鄉黑關係出現裂痕。

二來，雖然民意我都係who fucking care，不過呢個舉動係爭取緊中間偏藍嘅人支持（深藍除外）。因為而家警察嘅行為係講緊影響香港嘅國家安全。而家佢地係連普羅大眾嘅安全都置諸不理，同時係縱容緊罪案嘅發生。如果個遊行能夠帶出：香港警察怠惰人民安全、直接影響到香港嘅國際地位、真正影響到香港嘅經濟。你估班商家驚唔驚走資？班遊客仲敢唔敢嚟玩？

三來，抗議警察唔執法，就等於同政府合力擺警察上枱。無疑係令警察承受俾現時再大嘅壓力、加據市民對佢地嘅怨聲載道、深化警察無能嘅形象。要令啲前線懷疑自己做緊乜，令佢地嘅屋企都被連坐。

最後，我十分感謝勇士義士一路為成個運動嘅付出。但希望今次你地決定做咩之前都要先顧及自己嘅安全！因為今次呢班唔係黑警。黑警做野都仲要驚搞出人命會冇左份工，但鄉黑係乜都唔怕。我相信你地落場嘅人嘅判斷，只係希望所有人都平安，一個都不能少。

以上純粹係我嘅愚見，歡迎討論。

乜唔係集合及出發起點就係元朗大球場咩？然後沿住元朗大馬路行到元朗西鐵站